（1Q）律師加$18會變啲咩？

一個普通批加18蚊會變芝心大批，咁一個律師加18蚊會變啲咩呀？
係資深(芝心)大律師呀

我要冷靜下...

善心打破零回覆

你唔好咁啦

想俾負評 但我p牌

咪咁 冷靜下先

嘻嘻

緊係要啦你

好朋友 比$18蚊佢 朋友會變咩？

答案係 芝心好友 輕鬆

哈哈

Dllm

叻叻喎

樓主+$18=$18

嗯

Jm9

樓主條1Q題真係好好笑 笑撚死

phd

你係咪要冷靜下先

拉

係陳國邦！

On9/10

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為一個普通批加18蚊會變芝心大批係silly 癡線 冇可能會發生...

芝心/10